入去幫Auman打氣

唔知邊個藍group share咗Auman個FB post
成堆藍絲留言講埋啲痴撚線嘢

draw 咁多attention
法官實判到最盡

框架內抗爭

麻煩大家block7上面條五毛

原因：下面個po#2

【勇武流亡海外｜坎坷歲月】理大被捕逃澳洲打黑工 再遭假移民代理騙財

一早block左

btw 留左cm 支持佢